## Анализ бизнес-показателей

В нашем распоряжении есть логи сервера с данными о посещениях приложения Procrastinate Pro+ новыми пользователями, выгрузка их покупок, а также статистика рекламных расходов.

Несмотря на огромные вложения в рекламу, последние несколько месяцев компания терпит убытки. Наша задача — разобраться в причинах и помочь компании выйти в плюс.

Проведен анализ данных предоставленных данных. 

Составлены профили пользователей. Рассчитаны различные метрики, использован когортный анализ: LTV, CAC, Retention rate, DAU, WAU, MAU и т.д. Использованы уже написанные ранее функции расчёта метрик, построены графики. Проанализированы рекламные каналы, выявлены менее выгодные маркетинговые направления и более перспективные. 

### Использованы библиотеки и методы:
- pandas
- matplotlib.pyplot
- seaborn
- ранее написанные функции расчета метрик